我唔想警察頭破血流

我想佢地五勞七傷，絕子絕孫

眾所周知CCTVB同狗總最鐘意誇大狗隻受傷，如果搞到流哂狗血就麻鬼煩，畫面又唔好睇
再者如果帶利器比人周到就好撚難搞

所以如果有需要打狗，牧童笛又好咩鈍器都好，最好就打身打手腳打到佢地內傷，個樣又睇唔出就Perfect池 如果你地夠仆街仲可以拆佢地祠堂諗起都痛

大家記得出黎玩都要識玩

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

唔好打臉，阿sir個靚仔樣要上電視

岩呀

咁即係共產黨成名技，"折祠堂"